如果你係柒婆，支爆第一時間做咩？

好多人話如果支爆，柒婆第一時間走佬，計我話如果支爆我係柒婆就第一時間變節，宣佈港獨，再走出黎開個專訪，話自己一手推動惡法係為左加快收蝗國皮，再爆晒啲內幕出黎，講到自己良心受到責備訓唔到教之類乜乜柒柒，跟手咩都推晒落去蝗國聖旨度，再話自己點樣為左幫香港人陽奉陰違等等，即刻霸撚左個道德高地先，道埋歉認錯話自己做得唔夠好之類，再即刻搵外國勢力幫下拖順手尋求埋政治庇護做後路，咁樣隨時可能冷手執個熱煎堆，坐埋香港國開國王位

利申:不過醒目既港人必然第一時間清算左呢啲柒頭先

劃清界線

走佬去英國

宣布手痛，辭職唔做特首，即刻移民去外國，放棄中國國籍